====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' étais néanmoins insatisfait quant à l ' approche esthétique des théoriciens français , et complétais ces lectures par des visions plus anthropologiques , où le paysage était d ' abord habité , politique , stratégique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

